有無巴打揸odyssey 2018 RC1 俾啲意見？

整左頭頂巴，未哈蘇

款尾
一字擔尾

有冇避震好介紹？

RC又唔係RB
搞嚟做乜

真